警告你地咪搞上水站

假如上水站一旦比你班示威者扑爆到淪陷，致未能正常運作，後果不見理想。
影響上水居民出入事小，
你重創上水旅遊/零售業事大，
咪搞到我國d內地同胞唔敢黎香港，
或者冇得係上水購物
警告你班示威者，你地破壞其他站算啦，唔好搞上水站。

為保護香港旅遊業
自推10次

推

都無大陸閪敢黎啦

上水真係割撚讓左咁撚樣，但唔知呢排有冇少人到

天真，除咗光復上水果日，仲係咁多水貨客黎上水

正確

上水都算香港既咽喉之地
對香港都幾重希望各位高枱貴手

借個位屌醒垃圾 謝謝

無罷工嘅人你哋同港豬冇分別

扑爛左會唔會益左佢地慳埋車錢，不如周圍幫d水貨落顏色水好過

咪就係，我哋d黑底藥房要靠旅遊業揾食嫁，如果我哋執曬邊有錢上繳比d叔伯保護元朗d手足

可以答你
無

內地同胞經羅湖/落馬洲
1個站就可到上水shopping
臨近中秋，我地既親都想係香港買返d真月餅返去過下節
希望大家高枱貴手，唔好傷害大家

上水地鐵站同彩源商場開咗兩個美心月餅換領處，日日成村蝗蟲係度排隊換月餅，希望大家唔好阻住佢哋啦

呀屌，你提一提
我老母叫我幫手換月餅 我都唔記得左屌
陣間去彩園換先

唔知幾時會有大量手足黎上水換月餅呢，臨時發現唔記得帶月餅票咪重新排隊尾搵清楚

你咁樣擾亂秩序對內地旅客唔係咁理想
好容易釀成衝突，大減佢地下次訪港意欲
對上水各行業都有負面影響

一定要推
無少人到
除左光復上水果日
利申住上水

希望大家唔好掉嘢落路軌 好多中國同胞會搭唔到車落黎 塞撚哂係羅湖

係啦 根本日日照舊
我唔係上水區但有留意子琼妹妹
前排佢開live，上水站地下出口根本就旺到乜咁
仲大聲兇翻妹妹翻頭
打俾黑警例牌都係話唔撚理

上水美心勁多大陸人換月餅囉，d藥粧都係好旺

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！